咁所以今年邊個真係登基？

摩迪 定簡迪

投你老母

以表現計，點都算電話仔啩

基沙文啦

普巴

世三

包皮

勒邦占屎

特朗普

叫我？

神射手 傾

美斯,86年以嚟第一個一場兩助攻